香港警察，是時候反枱

【香港警察，是時候反枱】

近日抗爭活動不斷，接下來最應該上街抗爭的一群，是香港警察。

2019年6月21日，香港警察總部被香港巿民包圍，政府各個部門輪流提早放工，唯獨香港警察冇得放工，這該怨誰？當然是林鄭特區政府！還有盧偉聰！

第一：差別待遇
政府因為強推《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》，惹起民憤。政府害怕立法會被衝擊，於是立法會休會；害怕政府總部被衝擊，於是政總暫停開放。那你為什麼不讓警察總部人員提早撤離？點解你要放警察在此被圍？

第二：棄如敝屣
修例事件，是一個政治風波。為了解決林鄭搞出來的政治事件，當巿民包圍政總，香港警察要為林鄭擋在政府總部門前。
好了，政府退縮，巿民包圍警總，為什麼政府官員，沒有擋在警總門前？
這是政治事件，為什麼政府強橫時要靠警察來使硬？政府軟弱時，也是由警察去受靶？

第三：推卸責任
6月12日，為了幫林鄭政府解決政治問題，政府下令向香港巿民開槍。事後，林鄭說不是他定性暴動，盧偉聰又說是前線指揮官判斷。
現在巿民追究責任，盧偉聰當日連記者會都不招開，任由巿民怒火指向前線警察。
今天仍在執勤的警察，你問自己一句：條仆街條例係你話要推架咩？

林鄭將政治責任，放到警察身上，摧毀警察形象，變相破壞香港治安。

政府放置Play，甚至放工Play，將警察放置在巿民的對立面，當差佬係做邪骨嘅，畀巿民發洩出火，事後分分鐘仲要調查埋你一份。

再提一次，這是政治事件，警察們，你們是搞政治的嗎？你唔搞政治，而家畀政治搞你後面！
邊個搞你後面呢？你回頭誰也看不見啊，因為局長司長特首，通通提早放工。

警察，你憤怒嗎？你也想發聲嗎？
警察們，你們又是否知道，今日你們的「香港警察隊員佐級協會」是怎樣來的？

「香港警察隊員佐級協會」之所以成立，正是你們的前輩，1977年抗爭的成果！當日英殖政府要反貪，打算告曬全港警察咁滯，警察上街，衝入政府大樓，拆老廉招牌！政府見警察勇武抗爭，才釋出善意不作秋後算帳，並成立警察員佐級協會，保障警察權益。

香港警察，回顧77年歷史，你就知道，老頂不管是鬼婆還是老共，港府還是一樣的縮骨格。

你不反枱，只會繼續畀政府擺你上枱。
要求林鄭落台，你覺得太過政治？趕走盧偉聰，這個很合理吧？問下你自己，以後仲肯叫佢做「一哥」？

Source: 黃洋達

推

其實我哋係咪唔應該甘仇警
我相信入邊有一部分人係為打份工姐
我哋係咪要拉籠佢地入黎
我見有警察辭左職（愛此名前警員）
我哋目標係政府 唔係警察 係咪要改下口號
一哥割席 改革警署
黑警可恥 還警清白
之類嘅口號
而家政府警犬打溫情版報 我哋都可以打溫情牌 說服警犬埋我地而邊 到時雙方對峙上黎 佢哋都可能會留力 一味候警只會令巿民與警犬關係好差
但大家記住 完左革命 巿民有起咩事 都要靠警犬 無搞到大家關係甘僵 長遠黎講 對巿民好不利

一班無腦嘅狗，主人叫sit 就sit, 主人叫 paw 就 paw, 主人叫成班扮死就扮死，你望佢反枱，你太睇高佢地

算啦已經對佢地死左心 狗係唔識聽人講野㗎

宣傳對象應該係要基層果班
佢地一哥同政府搞出黎嘅禍, 要推比前線散仔食晒?

高層固之然垃圾
但班pc咪又係為發泄打柒市民
唔好講到受害者咁

一哥當你地狗咋

個個都有得收工
係班狗無

推策反警察，清算黑警

請麻煩大家一人一信投訴tvb不實報道6月21日包圍警察總部運動，導致報道嚴重偏袒警方和政府，非公平公正傳媒所為，投訴信範本如下：

無線電視台tvb於6月21至22日的新聞報導時間在全港報導，指示威者集會阻礙救援警總內的人，然而現場多人透露事實是警方拒開閘，阻礙救援組，拖至午夜直至前線示威者和警方斡旋20分鐘，警方才肯開閘讓救援組內進。（實情已在有線電視現場直播中完全客觀報導）。因為無綫新聞報導不全面，扭曲真相，散播不客觀事實導致觀眾無法接收客觀事實，示威者的行動被抹黑。

強烈譴責無綫新聞報導不全面，散播不客觀事實，愚弄大眾。
請有關當局處理，捍衛新聞自由。

投訴表格：

支持

太仇警無用

要做到連警察都覺得政府有問題

到時先可以警民合法作反政府

所以幫警察要反洗腦

有啲係唔關事嘅, 為打份工/ 覺得除暴安良點知成為政治工具

支持警方，拉攏良好警員同市民同一陣線

雖然暫時諗唔到辦法......

警犬會聽人話就唔係警犬啦

打埋鄧炳強走啦
副處長(行動) 行動完又唔解釋呀?

見到署名，要回憶一陣先醒起佢咩樣

警察如果有骨氣反枱對抗權貴，今日警隊就唔會搞成咁啦

內部真正做嘢嘅少大部分人日日諗嘅係點上位，心機都放哂落討好上司到，根本成個警案部已經壞左一大半，叫呢啲人企出嚟都幾難

可能佢哋而家係好不滿，但係只要政府守住唔追究佢哋，之後下年加人工，佢哋咪一樣聽聽話話

PUSH